「推到完場」14/4古巨基我們演唱會part 2 最後一場

歡迎大家喺度討論，留低大家最想聽佢咩歌同埋討論聽晚嘉賓

推

[尾場齊齊留低嗌2nd encore]古巨基紅館演唱會劇透區討論11-14/4 （4）

推